[Lush]英國官網買平過香港近一半

用左Lush 嘅洗頭梘成年幾，覺得又香又清爽
其他post 都講過啲mask, 洗面護膚品幾好用
不過香港門市賣真係好貴
英國官網賣就接近香港價嘅56折

不過運費就2kg 內 £9.95
想喺到再次睇下有無巴絲有興趣同我一齊夾運費，一齊買
（三月已經喺到夾過一次 買左5舊梘，三個人用到依家就黎用曬）

我用MasterCard 買嘅，外幣就有1.95%手續費，
到時會跟返 嘅匯率，進位至一個小數位咁收返大家錢，應該大概兌10.7左右
只為夾運費，無錢賺

美國定英國買平d

原來英國平過係日本買？ 平時仲係日本買開添

英國網平過美國網
Lush 係英國整嘅

官網黎講都係英國平過日本

有用開

幫大家買 收番85蚊舊

點contact你？唔識add tg

我已經截左單喇
仲想夾嘅巴絲自己留tg 另外組團啦
唔好再tg 我喇

運費嗰到我之前睇錯左，應該係£9.95/1kg
£17.95/2kg 呀，sorry

咁臭都頂得順